其實係咪去amazon買電腦係咪最平?

因係我諗住買部gaming碌卜 之後我自己去格下價 發現amazon好似平一截 有冇以前買過嘅巴打可以分享一下 其實係amazon買電腦係咪明智嘅選擇

lm

怕shipping多D

係 但要留意某啲牌子香港唔保

Shipping 都好似有直送香港 所以我諗呢個應該唔會係問題

買過Asus
同樣spec 平過港行3千

陣間送到黎嗰陣散晒就慘

amazon 有咩ram 性價比高

速遞都係掟來掟去
祝你好運

買過日水鏡頭無事

工作關係 買過amazon 翻新dell 機
$1800
Win10 Pro, 8gb ram, 128ssd, I5
文書夠用夠快就得

用i-parcel一定掟撚爆你 買電腦一定要用DHL

有冇lin
搵乜keyword 先搵到翻新機

refurbished

買左5年嘢，未出過事...有packaging ...有事咪rma...你老味係香港買行有事又係要請假走到山卡喇咁遠，擺低整2星期後又要再請假去...我唔好自己RmA....運費用ec ship 唔貴

冇錯 撳粒制寄部新俾你 e-express 2kg先140$ amazon仲會退返運費

話時話，而家咩牌子既nb一定唔好買？

同問
想係amazon買部gaming laptop
500蚊美金買唔買到

想問rma係點解？

Lenovo acer 大陸嘢一律blacklist

500應該難咗少少600會多好多選擇

唔該巴打先
咁買咩牌子抵玩

Dell